有無資深媒體人？想分析下究竟行動點配合媒體先可以產生最大效用

本人fresh媒體狗（打完覺得話自己係狗唔係好啱but anyway）

經過昨晚一役，相信大家都見到各大媒體既反應
先不論大公文匯呢d擺到明係黨報—

HK01:
【緊貼 01新聞】警察學院副院長李仲華總警司：「香港係我哋嘅家，警察部亦係我哋嘅家庭！」

綜合唔同聲音，有街坊話示威者今次採用比較溫和嘅方式抗議，能夠和平地表達訴求係好事；亦都有街坊話唔應該毀壞公物同圍堵警察總部入面無辜嘅人。大家對今次件事又點睇呢？

【逃犯條例】警總清晨重開 雞蛋漬遍地傳惡臭 黑色袋遮粗口字句

東網：//由於在場警員並非駐守總部，昨日未有被困，但警員對警總昨晚亂象感到痛心// (K小編)
休班警自發清理場地

「髒亂臭」成為左報導核心，呢點同大家開始想像既「TVB裡雞蛋打壞人」有好大出入。而呢d紅底扮中立既媒體，其實一直都捕緊機會要將抗爭者引去「污糟、亂源、不守規矩」咁既形象，要知道，佢地所謂香港沉默的大多數，都好有精神潔癖。

因此今日一直係度諗，究竟點樣既行動方式，可以俾唔到位呢類媒體入，起碼可以引佢地去另一d juicy point，或者，點製造「高hit rate point」俾佢哋呢？

對唔住，我真係r爆頭，求資深媒體前輩開一條明路，或者大家一起諗下佢⋯